新Batman人選即將出現！Armie Hammer進入最後直路或將成為新一代蝙蝠俠

Ben Affleck確認卸任蝙蝠俠這角色之後，大家都在期待新一代Batman會由誰擔任！而傳聞於電影《以你的名字呼喚我》(Call Me By Your Name)終於爆紅的艾米漢默(Armie Hammer)，已經進入最後商談階段，很大機會成為新一代蝙蝠俠，於DC未來的蝙蝠俠電影中出現！
蝙蝠俠換人是重生好機會
蝙蝠俠換人是重生好機會

賓艾佛力（Ben Affleck）已經確認不再擔任蝙蝠俠這角色，對於大家而言，是否好消息？想不到Ben Affleck版本的蝙蝠俠竟然只有兩集半電影（《Suicide Squad》的出鏡只能算是過鏡性質）的壽命就完結了，的確是有點可惜，不過換來新的演員擔任全新的蝙蝠俠，即是故事也可能再度重生，將過去電影造成的錯誤或失敗，都有機會改寫。
蝙蝠俠

本來的蝙蝠俠電影導演是Ben Affleck自導自演的，但如今最新的消息，之後的蝙蝠俠電影會由Matt Reeves執導，相信將會於2021年上映，而人選方面當然重要，因為蝙蝠俠與超人一樣，都是正義聯盟以至整個DC電影宇宙中極之核心的角色，萬一選錯角，可能又要再度易角，對於建立電影宇宙來說絕非好事！

而根據Revenge of the Fans 的報導，Armie Hammer已經與電影公司及導演方面，進入最後的商談，很大機會就會接任成為最新一代的蝙蝠俠！

而事實上，Armie Hammer已經不是第一次有機會成為超級英雄，早在2007年，當年導演George Miller有一個《Justice League: Mortal》的電影計劃，而Armie Hammer已經成為蝙蝠俠的人選，同時更有Megan Gale演Wonder Woman、DJ Cotrona演Superman，甚至已經進入了試造型的階段，Armie Hammer已經穿上過蝙蝠俠的裝甲，不過最後計劃並沒有正式拍成電影，至於原因為何，已經是另一個故事了。

2004年之時，Armie Hammer也再一次獲得飾演超級英雄的機會，這一次是Superman了，但最後仍然是機會落空，及後他終於在《特務型戰》（The Man From U.N.C.L.E.）及《以你的名字呼喚我》(Call Me By Your Name)之中得到全球的注意。如今，也再得一次飾演超級英雄的機會，令他的事業再走上另一個高峰！

講左流料

佢自己話無人接觸過佢